做運動應否帶口罩？

見人打波鬥波唔帶口罩 又有汗又有接觸
覺得好危險

應該。

系咪應該呼籲下帶返mask
雖然焗啲

打波前會互相量體溫
打開衛生波

個波都好污糟

打友誼波洗唔洗